有預感呢一浪會拖到蔓延全國

之後中國會好似蘇聯咁解體

支持

係就正

如果係咁，咪又係變第二個俄羅斯

美國佬做緊嘢，想當年都係玩銀紙搞掂左蘇聯。
中國更大鑊，中國人窮得只剩下錢，冇咗錢咁就仆街冚家剷

一路拖就一路煲大佢

大家一路要做文宣 網上戰 可不補不受傷不留血

起碼有制度，終有和平變天既機會。

最緊要敵人分裂 咁就唔得閑插手香港

中國淪陷70年。唔知幾時會達到好似加拿大中國人對free China 咁熱烈，大庭廣眾大叫，既渴望

Free China!

奴隸又會求獨裁者帶領佢哋

班豬冇掂過政治，點砌制度一啲概念都冇
就算解咗體，又會“怎麼回事”“咋辦啊”混亂一排
中共殘黨大把位入，又做返領導

輸出文化 革命 火燒佢後欄

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

火燒後庭

same